# Social Toolkit for Phishing

<p align="center">
<a href="#"><img title="STP" src="https://raw.githubusercontent.com/DeepSociety/STP/master/stpcap.png"></a>
</p>

<p align="center">
<a href="https://github.com/HarrisSec"><img title="Author" src="https://img.shields.io/badge/Author-DeepSociety-svg?style=for-the-badge&logo=github"></a>
<a href="#"><img title="Open Source" src="https://img.shields.io/badge/Open%20Source-%E2%9D%A4-green?style=for-the-badge"></a>
 
# Instalación
* `sudo apt-get update && sudo apt-get upgrade -y`
* `sudo apt-get install git -y`
* `git clone https://gitlab.com/Pirata-hack/STP`
* `cd STP`
* `bash install.sh`
* `bash stp.sh`

###### Si usas termux dale permisos de almacenamiento, para poder acceder a las imagenes

## Creditos :
###  > Por algunas paginas:
#### > DarksecDevelopers (https://github.com/DarkSecDevelopers/HiddenEye.git)
###  > Paginas wifi:
#### > error404-notfound (https://github.com/error404-notfound/ScorpFish)

##### Comparte el script :b
